係不割席,不過個個星期咁送10個8個手足去死....係咪再有需要,別忘初心

我真心覺得家下有些少仇恨失去理智

我地d車手唔係成日得閒接放學